今舖真係見到香港所謂政治人物上上下下都負政治智商，笑撚死人

先講港共
有睇新聞基本上都知中共風向轉緊
習禁評知道自己玩撚大咗，驚到失禁要急call俾自己架空咗嘅強強嚟補穫
基本上得華春瑩一個放下嘴炮，暗地開始口硬鳩軟扮死狗談判
但唔知係中南海亂到無落order中聯辦停咗機
7婆竟然仲跟緊幾個月之前啲稿讀，唔止繼續吠仲diss多兩野話咩單邊主義美國自己利益受損
最斃真係同向香港人鳩up嗰啲內容一樣，真係當玩外交同玩鳩自己蟻民一樣

建制派又係好笑
又唔跟阿爺，又跟住林鄭份稿讀，都唔夠皮，仲要瘋狂鳩up
個菲律賓博士講咩單邊主義拖慢人類發展
落後國家會發奮圖強後來居上 簡直痴閪線

自由黨呢啲牆頭草就有少少常識
不過之前攞23條做鞋油
依家玩大咗心急個樣又係好笑

最撚柒一定係泛民
之前20萬蟻民雨傘革命威脅唔到港共唔緊要
依家有美國大大力幫你揸住中共個春袋
但係幾個月前梁家傑居然係去外國話香港同大陸唔同，重申香港獨有地位
塗緊身出嚟認叻話幾個月前就知美國會攞關係法玩，又唔見你有乜做過㗎喎
有呢班不知所謂嘅反對派真係唔知可悲定可笑

依家就寄望美國會傳召陳浩天作證 話比美國知港人焦土嘅決心

得擦鞋仔 有智慧拉

泛民同建制都係白臉同黑臉
真係做到野果班,一係坐緊監一係排緊期上court入倉

三條七無資格得罪美國，根本講咩都無人理，
有稿讀稿，無稿讀自己發揮先係死罪

泛民係幫華爾街
華爾街同中共立場一致
都係要喺香港搵大錢同製造現代奴隸
唔好當美國係一個整體
美國都有華爾街呢啲賣國賊

香港嘅政治人物不嬲都得啖笑
連政治係乜都未撚識
只係一隻聽order嘅狗

強國猿同689好野，煮撚死天琦

根本港府垃圾會上上下下冇一個人有政治智慧同觸覺
唯一一個喺立法會都叫有既都收埋山

全部食奶水同人血饅頭上位點會識咩叫政治

熱狗不足與謀
陳雲唔從政搞返文化都叫合理
垃圾會嗰位真係唔知做緊乜鳩

全部r個位返嚟做
柒頭皮

這位同志別亂說話，我們偉大的祖国是不会向其他國家低頭的，美國儘管來吧，把关係法除掉，看谁才是損失方，我們一旦亮劍絕不收回

佢地on9到一個點
我懷疑背後有個tvb編劇指示佢地做野

塗緊身係最搞笑嗰個！

民主黨立法會黨團召集人涂謹申警告政府，千萬不要低估報告，取消香港獨立關稅區將對香港帶來十分嚴重的後果。促請特首立即就這可能對香港造成的打擊進行分析評估，並緊急將報告提交國家主席習近平，讓中央可作全面考慮及部署。

(中共)關鍵一席
真係共產黨都笑鳩你哋啲民主派廢柴啦

幽默感既野你識條毛
緊係件事cool down 左先黎扮助威

班仆街係咪驚? 做乜撚今日空群而出出黎打咀砲?